[求教] 中短線有咩好投資

求分享 得廿幾三十萬

1)美股
2)港股
3)黃金 銅 銀
4)石油
5) Bond
6) 定期
7) 外幣
8) 搵個爛鬼車位

以上加另外仲有無其他好介紹

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

9988

美團 屌米

Liverpool

9911

過澳門

1.港股就9988， 2018
2.美股 Amazon, AMD, Qcom
3.長買利物浦贏

1810 屌米
6個幾升到今日11蚊

700

屌 過年前入唔切屌米
而家11蚊仲追唔追好

穩陣咪bond

bond 真係最少研究。。唔多識
你講美帝國債個種定例如特衰推個種

tsm， asml 夠穩陣

美帝國債
你預bond發唔到達，只可以平穩幫補你d 支出

買d 本地收息股好唔好
公用股

823低水

即日鮮388都夠執錢